一係就泛民第一個衝，如果唔係冇人會再理班政棍

仲同你鳩玩比你出賣wo
反正呢個票數比例泛民都係垃圾黎
政府都唔會再比面垃圾泛民
再冇咩「關鍵一席」，只有攬炒

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

抗爭咗㗎喇

衝完有成績 -》 飯民又有社運CV
衝完冇成績 -》飯民鳩做行禮如儀

成年事尊貴嘅1比69本土派鄭松泰議員好似隱左形咁